# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the big-game-config package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: big-game-config\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/window.py, line: 30
#: NEEDS WORK
msgid "BigLinux Game Config"
msgstr "빅리눅스 게임 설정"
# 
# File: usr/share/big-game-config/main.py, line: 50
#: NEEDS WORK
msgid "translator-credits"
msgstr "번역가 크레딧"
# 
# File: usr/share/big-game-config/main.py, line: 52
#: NEEDS WORK
msgid ""
"Install and manage your gaming applications and tools.\n"
"Supports game launchers, performance tools, hardware utilities, and emulators."
msgstr ""
"게임 애플리케이션 및 도구를 설치하고 관리하세요.  \n"
"게임 런처, 성능 도구, 하드웨어 유틸리티 및 에뮬레이터를 지원합니다."
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/install_dialog.py, line: 47
# File: usr/share/big-game-config/ui/install_dialog.py, line: 72
#: NEEDS WORK
msgid "Installing"
msgstr "설치 중"
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/install_dialog.py, line: 47
# File: usr/share/big-game-config/ui/install_dialog.py, line: 72
#: NEEDS WORK
msgid "Removing"
msgstr "제거 중"
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/install_dialog.py, line: 99
#: NEEDS WORK
msgid "Installation details"
msgstr "설치 세부정보"
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/install_dialog.py, line: 158
#: NEEDS WORK
msgid "Cancel"
msgstr "취소"
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/install_dialog.py, line: 162
#: NEEDS WORK
msgid "Close"
msgstr "닫기"
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/install_dialog.py, line: 218
# File: usr/share/big-game-config/ui/install_dialog.py, line: 241
#: NEEDS WORK
msgid "Error"
msgstr "오류"
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/install_dialog.py, line: 262
#: NEEDS WORK
msgid "installed"
msgstr "설치됨"
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/install_dialog.py, line: 262
#: NEEDS WORK
msgid "removed"
msgstr "제거됨"
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/install_dialog.py, line: 263
#: NEEDS WORK
msgid "successfully"
msgstr "성공적으로"
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/install_dialog.py, line: 266
#: NEEDS WORK
msgid "install"
msgstr "설치"
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/install_dialog.py, line: 266
#: NEEDS WORK
msgid "remove"
msgstr "제거"
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/install_dialog.py, line: 267
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to"
msgstr "실패했습니다"
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/package_card.py, line: 156
#: NEEDS WORK
msgid "Installed"
msgstr "설치됨"
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/package_card.py, line: 161
#: NEEDS WORK
msgid "Not installed"
msgstr "설치되지 않음"
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/package_card.py, line: 178
#: NEEDS WORK
msgid "Remove"
msgstr "제거"
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/package_card.py, line: 182
#: NEEDS WORK
msgid "Install"
msgstr "설치"
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/window.py, line: 49
#: NEEDS WORK
msgid "Search packages..."
msgstr "패키지 검색..."
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/window.py, line: 57
#: NEEDS WORK
msgid "Refresh package status"
msgstr "패키지 상태 새로 고침"
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/window.py, line: 64
#: NEEDS WORK
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/window.py, line: 68
#: NEEDS WORK
msgid "About"
msgstr "정보"
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/window.py, line: 69
#: NEEDS WORK
msgid "Quit"
msgstr "종료"
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/window.py, line: 129
#: NEEDS WORK
msgid "No packages found"
msgstr "패키지를 찾을 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/window.py, line: 130
#: NEEDS WORK
msgid "Try adjusting your search"
msgstr "검색을 조정해 보세요"
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/window.py, line: 179
#: NEEDS WORK
msgid "Package status updated"
msgstr "패키지 상태가 업데이트되었습니다."
# 
# File: usr/share/big-game-config/ui/window.py, line: 227
#: NEEDS WORK
msgid "Operation completed"
msgstr "작업 완료"
# 
# File: usr/share/big-game-config/core/packages.py, line: 18
#: NEEDS WORK
msgid "Game Launchers"
msgstr "게임 런처"
# 
# File: usr/share/big-game-config/core/packages.py, line: 21
#: NEEDS WORK
msgid "Main PC game store and launcher."
msgstr "주 PC 게임 상점 및 실행기."
# 
# File: usr/share/big-game-config/core/packages.py, line: 27
#: NEEDS WORK
msgid "Launcher for Epic Games, GOG and Prime Gaming."
msgstr "에픽 게임즈, GOG 및 프라임 게이밍용 런처."
# 
# File: usr/share/big-game-config/core/packages.py, line: 33
#: NEEDS WORK
msgid "Allows logging into multiple Steam accounts simultaneously."
msgstr "여러 Steam 계정에 동시에 로그인할 수 있습니다."
# 
# File: usr/share/big-game-config/core/packages.py, line: 38
#: NEEDS WORK
msgid "Performance Tools"
msgstr "성능 도구"
# 
# File: usr/share/big-game-config/core/packages.py, line: 41
#: NEEDS WORK
msgid "Displays a HUD to monitor FPS, temperatures and hardware usage."
msgstr "FPS, 온도 및 하드웨어 사용량을 모니터링하는 HUD를 표시합니다."
# 
# File: usr/share/big-game-config/core/packages.py, line: 47
#: NEEDS WORK
msgid "Graphical interface to manage and configure MangoHud."
msgstr "MangoHud을 관리하고 구성하기 위한 그래픽 인터페이스."
# 
# File: usr/share/big-game-config/core/packages.py, line: 53
#: NEEDS WORK
msgid "Tool for Vulkan layer injection, used with MangoHud."
msgstr "MangoHud와 함께 사용되는 Vulkan 레이어 주입 도구."
# 
# File: usr/share/big-game-config/core/packages.py, line: 59
#: NEEDS WORK
msgid "Manager for custom Proton versions (Proton-GE)."
msgstr "사용자 정의 Proton 버전 관리기 (Proton-GE)."
# 
# File: usr/share/big-game-config/core/packages.py, line: 64
#: NEEDS WORK
msgid "Hardware & Overclock"
msgstr "하드웨어 및 오버클럭"
# 
# File: usr/share/big-game-config/core/packages.py, line: 67
#: NEEDS WORK
msgid "Software for controlling AMD graphics card hardware."
msgstr "AMD 그래픽 카드 하드웨어 제어 소프트웨어."
# 
# File: usr/share/big-game-config/core/packages.py, line: 73
#: NEEDS WORK
msgid "Tool to monitor and control AMD GPUs."
msgstr "AMD GPU를 모니터링하고 제어하는 도구."
# 
# File: usr/share/big-game-config/core/packages.py, line: 79
#: NEEDS WORK
msgid "Interface to monitor and overclock NVIDIA graphics cards."
msgstr "NVIDIA 그래픽 카드를 모니터링하고 오버클럭하는 인터페이스."
# 
# File: usr/share/big-game-config/core/packages.py, line: 84
#: NEEDS WORK
msgid "Emulators"
msgstr "에뮬레이터"
# 
# File: usr/share/big-game-config/core/packages.py, line: 87
#: NEEDS WORK
msgid "Frontend for emulators, allowing games from various consoles."
msgstr "에뮬레이터용 프론트엔드, 다양한 콘솔의 게임을 지원합니다."
# 
# File: usr/share/big-game-config/core/packages.py, line: 93
#: NEEDS WORK
msgid "PlayStation 2 emulator."
msgstr "플레이스테이션 2 에뮬레이터."
# 
# File: usr/share/big-game-config/core/packages.py, line: 99
#: NEEDS WORK
msgid "PlayStation 3 emulator."
msgstr "플레이스테이션 3 에뮬레이터."
